最近好似好鬼多內地耳機...聽人講質素唔錯

好似KZ, Magaosi , qdc 等等~
性價比聽說幾好~而且重有啲成萬銀的高端野...
不過聽說QA係玄學...
唔知有冇巴打絲打用過可以分享下~

最多同價top 5

聽d人鳩吹咩

內你老母地
炸藥質素緊係高

高端？咩叫高端

qdc好貴喎..仲貴過鬼佬嘢..

不如落下街睇下咩價錢先啦
qdc , Unique Melody都係中國牌子
qdc旗艦15K
Unique Melody 21K

係呀。。咪話囉
邊度平呀大佬

淘寶仿製就便一大半
音質個range係原廠15%內

雖然唔會盲反你講啲耳機品牌
但係玄你老母學
邊有香港人咁撚樣講野，係咪畀人洗咗腦

深切體會到香港後生果班已被中共洗腦及換血，香港既內地係中環

連登真係成堆係咁
劣幣的確已經驅良幣

Player 用 L5pro
之前都有用過下大陸野
認真係唔錯

「內地」即係成個區周圍都係陸地,唔沿海
香港唯一唔沿海嘅內陸區域就係黃大仙

Sorry 記錯